$
\begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{Gerthsen}
    Meschede, D., \emph{Gerthsen Physik}, Springer Verlag, 25th Edition, 2018. Modified by Lukas Hein
    and Elias Schwarzkopf.
    
    \bibitem{Anleitung}
    Faculty of Physics, University of Würzburg, \emph{MV1.3: Festkörperoptik}, Anleitung Festkörperoptik,
    \url{https://www.physik.uni-wuerzburg.de/studium/master/f-praktikum/info-arbeits-material/},
    accessed on 2025-04-06.
    
    \bibitem{Script}
    Faculty of Physics, University of Würzburg, \emph{MV1.3: Festkörperoptik}, Material Festkörperoptik,
    \url{https://www.physik.uni-wuerzburg.de/studium/master/f-praktikum/info-arbeits-material/},
    accessed on 2025-04-06.
    
    \bibitem{Set-Up}
    Bundesmann, C., \emph{Die Bestimmung der optischen Eigenschaften von Halbleitern mit Fourier-Transform-Infrarot-Spektroskopie},
    \url{https://polariton.exphysik.uni-leipzig.de/subsites/staff/bundesmann/ftir/ifs48.html}, accessed on 2025-04-02.
    
    \bibitem{Mathematica}
    Faculty of Physics, University of Würzburg, \emph{MV1.3: Festkörperoptik}, Messwertanalyse mit Mathematica,
    \url{https://www.physik.uni-wuerzburg.de/studium/master/f-praktikum/info-arbeits-material/},
    accessed on 2025-04-06.
    
    \bibitem{ioffe}
    Ioffe Institute, \url{https://www.ioffe.ru/SVA/NSM/Semicond/}, accessed on 2025-04-06.
    
    \bibitem{cite:GasAbsorption}
    Sun, J. et al. (2024), \emph{Tunable diode laser absorption spectroscopy for detection of multi-component gas: 
    a review}, Applied Spectroscopy Reviews, 59(8), pp. 1086–1107. doi: 10.1080/05704928.2024.2302608.
\end{thebibliography}